冷靜！唔好令女義士白白犧牲左雙眼

冷靜啲啊大家，有咩事都要記得和平先係我哋最大嘅武器。
我哋唔係白衫，唔係黑警，我哋要對準政權。要有理智啊！唔好因為一時之氣輸啊！

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

請各位機場手足唔好激動
求下你地啦 好嗎

唔好衝動啊 求下你地

唔止係佢,仲有一直以來被捕,受傷甚至犧牲左嘅義士...
大家唔好一時沖昏頭腦